聽日請記者們都正係問一個問題

過期tg
問到狗講人話為止

問多一條就俾機會狗選擇性答
正係問1條 撚狗撚足成個記者會
激都激死佢 咪答咗囉之類/提早結束

咁第2日大家就有野寫